的士業自組 60 JUMBO TAXI 設投訴機制

【東方日報專訊】【本報訊】政府擬以專營權模式推出六百個優質的士牌照，但目前未有具體方案。不過已有的士業界組車隊，提供較大型的士，車程收費與一般的士相同。
載行李量較一般大三倍
車隊昨日起率先推出約六十輛的士，預計明年初增至一百輛，市區的士約佔九成，除提供一般預約服務及投訴機制外，亦提供以月結形式付費的公司或政府包車服務。
「JUMBO TAXI」車隊的車款是福特四座Transit Connect，行李容量較一般的士大三倍，車廂內除提供WiFi及手機充電外，亦有監察司機駕駛情況的系統，最快明年初提供電子付款。乘客可由早上九時至晚上九時，支付五十元附加費，於一小時前預約的士。有關預約服務亦附設投訴機制，一旦發現投訴屬實，乘客有機會取回涉事車程的費用。
車隊創辦人周國強指出，本港的士服務問題不絕於耳，是時候作出改變，籌備數個月後推出有關服務。對於以往其他業界人士推出類似較大型的士車隊目前仍在「蝕錢」階段，他指自己的車隊有信心「好快回本」，又指初期會為司機提供平租，較一般的士便宜百分之五至六，冀吸引司機加入。

啲老屎忽的士佬會唔會同你玩呢啲

真係好難整得靚仔過UBER

一個鐘前預約要比多$50
on9

我用的士app call的士仲方便